====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette construction interactive correspond à plusieurs besoins : — la liberté de construire un récit ou une exploration , en commençant par le thème souhaité (économie , gestion , réseaux…) , et la capacité à adapter le discours en fonction du parcours que l ' on choisit pour les images : on n ' est pas obligé de tout montrer , on peut aller directement à une image ;
Tokens having emotion: [ souhaité ]
Lemmas having emotion: [ souhaiter ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ souhaité ]
Lemmas having emotion: [ souhaiter ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

